大豆侵班支持者仲廢撚過香港人

香港人冇槍唔夠福建幫打
美國人有槍都唔夠antifa打

你都on9 , 香港舊年一開始夠俾藍絲打啦

吹左雞還拖啦

Kyle Rittenhouse一早還咗 不過已成condom